岩岩聽到朋友話聽日順豐唔開

岩岩聽到朋友話聽日順豐唔開
有無人知道係咪真？

收皮啦屌你老母

講得好